蕭生：若拜登當選美股會大跌三成

仆街
高追咗幾十萬美股

知道蕭生💕💕🥰🥰🥰

唔止3 成啦。

燒生美股實有貨

一次燈兩樣野
一係侵侵當選
就算燈唔到拜登
拜登當選美股都會爆升
高招

咁樣講應該係重倉

即係會再大升三成

侵當選，升三成